有冇人係沙田撿到銀包

應該係沙田火車站/商場掉嘅

報左警未？報左警先講

同商場火車站講咗
cut晒啲銀行卡
依家行緊去警署

push
銀包detail可以tg講tg:lostrrr

push

報咗失